有無hr係到 入一入

真心想問
多數fail background check 會係衰乜野？